Sony VR 一問

想送比男朋友但唔係好識
如果買full set (VR+cam+move x2) $4550水貨 底唔底買？同埋個cam有乜用？

推

買水係用炒價 你男朋友可能唔會開心你比班水貨/炒狗賺

邊到有行貨買同幾錢

行貨連cam 原價三千四，不過永遠都缺貨，自己諗

即係焗買水貨..

可以去信和d藍店睇下有冇

cam一定要買 唔買玩唔到
除非你男友本身已經有

行貨加埋兩碌棍就四千
其實4500算係咁

買左PS4 pro未

佢無買pro

要PRO 先玩到VR

尻up

撐大你隻閪比佢屌就ok信我

而家無貨 水貨都5180 好似唔係好抵買

信我 冇pro唔好買
會暈

點解既？

閪就無啦 棍就有碌
樓豬去同你男朋友格劍 佢就已經好開心架啦 洗乜洗咁多錢呀